明居正：可以肯定香港將來一定斷網

重點 (12:40左右開始)：
香港國安法比大陸國安法更嚴，嚴密到幾乎完全冇閃躲空間，特別係網絡管控方面，因為

1. 大陸國安法立法嘅時候科技未有咁發達
2. 中共對掌控中國大陸有信心，認為現有國安法已經足夠
3. 反送中至今被中共定性為反革命活動，急於打壓阻止抗爭持續
4. 中共深感威脅，擔心抗爭風潮進入大陸
5. 中共不容許香港年青人依靠網絡串聯大規模上街示威嘅事再次發生

佢認為斷網必然會喺將來發生

7月開始香港已經進入黑暗時期，過往以為冇可能出現嘅新疆化已經開始
連登有人話要走，有人話唔好走，我個人覺得兩邊都有可做嘅事，唔需要分對錯
但係留喺香港嘅人，唔好掛住講立法會35+
教育、網絡、媒體將會係中共大舉進攻嘅地方
呢三方面希望香港人一齊努力堅守
除此之外都唔好太早放棄上街，中共害怕嘅嘢我哋唔做，就變咗正合佢意

另外都希望提醒大家vpn唔係萬能，唔好以為買咗vpn就得。大陸本身就禁咗部份vpn，只係留中共可以監控嘅俾人用，諗定斷網之後可以點樣互通信息，唔好太倚賴現有嘅通訊渠道

push

11-12/7 立法會初選記得投票

做好斷網準備

SpaceX Starlink 衛星網路

所以連登做好準備咪

3. 反送中至今被中共定性為反革命活動

真係好7 成日自己騎劫人地個字 佢自己撚係老毛後生果陣既革命黨

出走定留低其實真係冇乜所謂
走有走嘅嘢做，留有留嘅嘢做
唔希望連登將呢樣嘢太分正邪黑白

sorry, not yet ready for HK region.

一早講左starlink係大城市密集地區係好難用到

Elon musk 起上海廠時保證咗喺大陸上空唔派服務

都係
可能要諗D原始方法

現實係留低可以做野既空間已經越黎越細

遲早蘋果/立場，其他網媒，外媒俾人掃晒，留晌度抗爭咗都冇人知。

最恐怖係家家戶戶手足俾人捉俾人殺都無人知，電視電腦既畫面仲係歌舞昇平

都唔止媒體，所有國際性嘅組織都應該會掃走晒

月餅夾紙條=書夾紙條？
連儂廁？

唔知到時監控到咩程度，如果去廁所要有qr code先去得就gg

佢根本唔介意外資走

初選結果已經出左!!!

成條國安法係度,
邊個出頭就拉邊個, 唔洗斷網都監管到

唔好咁天真以為外資走就成功
中共鎖國行返planned economy都得
佢而家為求政權穩定已經放棄國際關係同經濟發展
必要時玩多次上山下鄉，死一兩億人去舒緩經濟壓力都做得出

我革命你個革命因為你之前革命人地個革命

總之一定要保密
唔可以再玩玩下

但佢介意香港人走 ⋯

教育營無誤

留意下FB
多左D 不知名AC 去ADD FD

如果最終係新彊化
咁係全部都要走

目前個決擇係早走定遲走好
岩岩u grad 就唔好諗, 走

其實無得堅守，基本上100%淪陷
教育會有職業學生、駐校黑警、全校裝CCTV去監控學生、老師言行
所有非親奶共媒體會用國安法和黑警強拾消滅
網路就更別說了

表示興奮

點斷 係咪唔開市

好撚期待

暫時都仲介意，如果唔係都唔洗托市
但可以肯定一樣嘢，中共唔怕攬炒，如果經濟同政權之間選擇一定係揀後者，所以去到最後冇得揀都會封網

保密程度應該好似返校咁，諗起都心酸

fake

無知一問
藍芽得唔得，到時會唔會有用

總之一開頭就要打醒十二分精神
寧濫莫缺

咁咪好

斷左仲點炒美股

possible as fuck
道高一尺 魔高一丈

呢樣真，勁撚多用囡囡相

講定先：一斷網就出街互通消息。

Push

禁左網藍絲咪冇得睇李梓敬
藍絲會唔會反?

就快中秋又係時候食月餅

電話落盤

香港斷網 金螎中心玩完 中共集不到資

年年都有人食出紙條, 今年仲唔輪到我

連登仔唔好又笑人吹大哂
係呢個世界冇政治組織比共產黨更識玩政治
美國呢鑊都俾共產黨玩到就收檔

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

唔好傻啦，人哋大陸有生意

一日未禁出境都仲有路走

俄羅斯前排做過試驗 中國都應該準備好

請問有冇應對方法？
利申：電腦白痴

it可以收皮了

推最尾

記者/廣告/marketing果D都可以收皮，GOOGLE FACEBOOK都用唔到

百度 QQ 幫到你

連登有人話要走，有人話唔好走，我個人覺得兩邊都有可做嘅事，唔需要分對錯
但係留喺香港嘅人，唔好掛住講立法會35+
教育、網絡、媒體將會係中共大舉進攻嘅地方
呢三方面希望香港人一齊努力堅守
除此之外都唔好太早放棄上街，中共害怕嘅嘢我哋唔做，就變咗正合佢意

呢段係重點

識玩政治玩到依家咁嘅境況

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

斷網之前一定鎖國

未grad點算好呀清
好迷茫呀

睇過篇文講中國有個地方曾經斷網過一段算長嘅時間
講哂啲人心路歷程
由唔接受到建立自己嘅內聯網

「光復香港時代革命」
算係撐革命定反革命

我覺得上面開始唔會畀習仔鳩玩

不嬲都多

資訊唔流通既話香港係一定冇得再做金融中心，去到呢一步香港人都以經唔需要抗爭拿拿林走佬算

搵到了

所以真係r哂頭 係要全部顛倒曬 就算冇用密碼加密正常人都睇唔明佢講乜七

睇黎要養定白鴿

咁未好玩

只要封關/斷網我都會搵路出逃,生死大事不可馬虎

永遠選擇逃走都唔係辦法

香港宜家叫做重可以同外面自由通訊，資本自由流動
但都可以估到幾年後就算唔停上面兩樣，都可能整啲關卡等你做以上兩樣嘢無咁方便

推 直到最後的勝利

都岩
走既都有走既野做
留既做留既野

未送到信已經俾人捉去紅燒啦

中共對於權力既執著
真係可以要中國人死

班中學雞點算成十萬人都有

共產黨口講嗰套係自己搞緊「社會主義革命」
所以所有同佢唱反調嘅都係「反革命」

可自創加密方式
例如
MK
EIHF
L
TC

唔打得既人應該全部走
香港集中營留番比藍絲就夠

共產主義本質上算唔算
係排他性好高嘅宗教

或者地下共青團都得嘅

認真推

不是宗教
是組織
類似權力至上主義

其實斷網真係好正常既事
中共最高峰打壓維族果時唔止上網, 係連電話信號都斷埋
而家連國安法都有埋, 必要時自然執行斷網

plan咗下年9月去uk讀u
屌, 如果要早走就拎唔到offer, 屌佢老母

小學生撚識咩
睇得個小學生太高

斷得姐係代表唔少外資已走

作為一個市民 佢要玩到斷網鎖港其實都冇乜可以做呢單野已經係國與國之間嘅搏奕
至撚黑暗嘅時候準備來臨 坐穩啦

推

支那要同錢鬥氣 無辦法架啵
求仁得仁, 佢地唔想要呢家既香港
咪變成深圳囉

咪試下變唔變到半個東方之珠出黎

呢兩樣不嬲都係舊嗰套嚟
支那d互聯網絡好少呢啲，有都係咩小紅書，taobao

咁即係點？斷網仲點聯絡其他人？有咩解決方法？

衛星電話

中共一樣 實名 追你 捉你打你 屈成國安法 即好似 咩國衛條撚屌 咩都話你犯國安法

個情況就係玩到香港人走又俾人話condom
唔走又等變新疆
歐美制裁仲係諗緊諗緊
肺炎大霸蝗災鼠疫齊黎
老共咪當玩多次土改
人命只是數目
佢既識玩政治係維護政權
唔係以為改善民生丫？

走左唔做任何野 做移民豬
個啲叫逃走
走左 努力變更有影響力 有錢 可以幫手立國
先係香港人應該有既移民目標
要記住個鼓仇恨

放心 我地用 “星鏈”
雖然 大陸 而家開始 已經收起所有接收器

依家大陸露隻satellite dish出嚟都犯法
睇怕香港人無機會用starlink

紙媒黃金時期再現

Starlink 個接收器 Size 係 pizza 盒咁大架 jar

個人估計來回打多一兩輪,
先會逼到中共去到斷網個步

(完全對香港營運吸水失去希望,
佢地宜家重係預同 89 一樣,
頂兩三年就得)

So call 國際金融中心都唔要

某程度上係，猶太教信彌賽亞終有一日降臨，耶教同回教信終有一日末日審判，咁共產主義就係信共產主義天堂終有一日降臨 (唯物史觀)
先知馬克思就講過由資本主義到社會主義最後到共產主義係人類必經發展階段，門徒兼列寧主義教會創始人(第三國際)列寧就認為人類力量可以稍為加快呢個過程但依然認為係歷史必然性，加入話要先鋒革命政黨領導革命，以進行無產階級專政同暴力革命為教條
而支共係有啲似去到咩摩門耶證呢啲相對非主流既「異端」，點知主流教會覆滅搞到支共變咗「正統」

喺中共倒台同俄羅斯模式之間，中共真係會揀後者。俄羅斯模式即係貨幣不流通、被制裁、對外經濟停滯 對內自給自足、經濟冇太大成長而靠愛國主義支撐。（ 唔得閒查書有錯請指正

冇乜可能住，因為完全斷影響太多嘢，相信會有啲網開始上唔到，網主失蹤，慢慢嚟，最後同大陸一樣。

點解香港會甘快落得如此下場

但可以同藍屍港豬攬炒 我覺得好愉快

你個名

斷網有咩要準備?

Download定多d戲

快啦屌想睇藍屍同港豬有咩反應

咁叫識玩?
全世界都反喎

兒登：
係呢個世界冇政治組織比共產黨更識玩政治
美國呢鑊都俾共產黨玩到就收檔

咁我問條簡單問題
721支共其實係做緊乜？
之前又話咩支持痴線佬trump當選

法治係人治 仲神奇啦

好合理推斷, 根本只有用足大陸個套, 先可以控制到人民.

飛得咁高點捉

sleep咗幾耐？好early就已經start咗data收集啦
香Kong人要ready斷網

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #移民走資 #香港自治法案 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法

香港不是國家

仲見過有藍屍用「反動」呢個詞

wow

就算窮到變左北韓咁，受苦既都只係人民，領導者一樣肚滿腸肥

無得上網如同 世界末日
無撚咗雲端 存檔死清光

香港人真係有走難基因
俾人禁住黎搶淨係識走

太空卡實名機會大D

要問下連仔

咁點做股票買賣

停止港交所

VPN翻牆

How much is a pigeon???

You can ask Elon Musk to speed up !!!

Their plan: near-global service by late 2021 or 2022.
Public beta following in November 2020

事實上，上街個影響係最難控制，所以中共一直都想避免
相比咩黃圈/35+/黃特首，中共要打壓根本好容易，明刀明槍，中共唔會太擔心
所以沈旭輝根本係共諜，提倡既野都幫緊中國spin

冇用，現在已經玩緊SSL
所以中共反擊係會Whole Site Block
Block唔到某頁Google的keywords
就直接全個website block晒

你有沒軍火？你班到堆軍火 咪有得打lo

斷左網
集唔到資金喎

絕對不意外
講真 哀莫大於心死
其實我哋一直想堅守嘅係背後嘅精神同價值觀
而唔係一個地點
與其繼續響呢個腐爛嘅困獸鬥糾纏
不如齊齊保命去留住呢個身份 呢份精神
冇話一定要完完整整
可以係遍布角落
有好多形式

實名去廁所已經有

梗係斷啲對政權有影響嘅網，而唔係一刀切

美國斷你光纖就，成個股價市場玩完，等你升到最高位先做野

最無恥係仲要聲大夾惡屌番人獨裁咁
話加拿大政治凌駕法治
都on9 全世界黃種人被歧視都係因為中國
見到個黃種人代表國家咁無恥 係正常人都歧視你啦